係咪讀咩都會叫人唔好讀自己果科

如題

有無人會叫D中學師弟妹讀自己果科

唔係

經常水人入econ

bafs不知幾好讀

千萬不要讀港大

爭飯食

讀恆大啦

得個名好聽既乞食料

科*

讀香港恆生大學

收皮喇中學雞

唔係 利申三寶

係 唔好讀醫科

老師從來唔讀呢啲
因為知我地dse好低分
唔到我地簡讀乜

系
Grad左月薪80k
唔好同我爭

Ps HKhsU Gbus
DSE 21222
IB 14/45
IELTS 4.5
港澳居民大陸居住證holder

同我繁殖後代ok？

係咁水人讀physics